感動既係農曆年假可以繼續炒美股

D鼻水口水係咁流，好難忍

戒賭啦

我都係咁諗

星期一要流一日鼻水

農曆新年開咩市

入唔倒$

感動到喊出黎

乜美股年初一唔開市咖咩？

你真心定假膠

唔怪得美國咁強大 過年都有股炒

剩屌港女
好 sabashii

2月15唔開 其他正常

年初二唔開

我依家有問年初二咩？返返入去

原來係Donald Trump Day

小賭怡情 大賭李嘉誠

美國要過農曆新年唔會開

好撚不安，4日無得炒股，好想死

真

中概股全部停

美國佬最on9係夜晚先開市
唔駛瞓咩

注意身體健康